暑期派LIST

見有人出...我又出下濕鳩LIST
唔一定跟我,不過應該好過大多數市面

LIST 閱覽方法:
為方便閱讀請在我的名字右邊點擊追故模式或鍵盤CTRL+F開出瀏覽器的搜尋工具輸入心水數字(我會係LIST頭入價錢,你就咁入個心水數字應該就得)

不負責聲明:
1)所有LIST 價均出自飛馬2019年5月14日網上平台 如果稍後有多有少,你可以打去飛馬電話、FB、WHATSAPP問候佢
2)我只係負責俾LIST 唔會理你之後發生咩事
3)AMD就出ZEN2, ZEN1同ZEN+呢D俾狗屌既就參考另一位巴打俾既LIST
4)選料我會盡量避開技嘉、ASROCK或ZOTAC G牌之類，如果預算有限或不怕連登仔惡言相勸，同樣是可以自行選用這些牌子

PS:飛馬好似請緊CS、工程師、關公，請問仲缺人不

唔用aegis 不了

4500$+2$ I5 9代打機LIST

您的訂單
商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i5 9400F Tray × 1 $1,170
ASUS PRIME H310M-K R2.0 × 1 $385
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 2666MHz × 2 $600
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
Team L5 Lite 3D 480GB × 1 $389
Antec NX550 × 1 $379
DEEPCOOL TESSERACT SW-B × 1 $279
Sapphire PULSE RX570 8GB GDDR5 OC × 1 $1,299
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $4,502

此LIST 伏點在於
底板使用較虧的H310，預算有餘可以升上B360
加1TB HDD 可選TOSHIBA / WD 約289」316，有預算請買4TB以上防止抽到壞軌HDD
SSD 可換 860EVO 250GB 377$，500GB 594$

求$6000 rog信仰list

有無富有人list同窮人打機list

有冇3000樓下，玩到FIFA19同2K19就得

6000$+18$ 9代I5 CPU + 1660 GPU 靚少少濕鳩LIST

您的訂單
商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i5 9400F Tray × 1 $1,170
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
Toshiba 1TB (DT01ACA100) × 1 $289
MSI B360M MORTAR *15-May 到貨* × 1 $640
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 2666MHz × 2 $600
MSI GTX 1660 VENTUS XS 6G OC × 1 $1,900
Samsung 860 Evo 500GB × 1 $594
FSP RAIDER II 550W × 1 $479
Sharkoon VG6-W RGB × 1 $345
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $6,018

機箱稍微用好一點 塵量應該會較少
1660可換其他牌子如GAMING/ASUS STRIX
TOSHIBA HDD 可換WD 或有錢請上4TB
如無牌子需求 SAMSUNG 860EVO換回TEAM

7000$+54$ 9代I5 +2060 LIST

您的訂單
商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i5 9400F Tray × 1 $1,170
MSI B360M MORTAR *15-May 到貨* × 1 $640
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 2666MHz × 2 $600
MSI RTX2060 6G VENTUS OC × 1 $2,940
Toshiba 1TB (DT01ACA100) × 1 $289
Antec NEO-ECO2-650 × 1 $475
Sharkoon VG6-W RGB × 1 $345
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
Samsung 860 Evo 500GB × 1 $594
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $7,054
運送方式
免費運送
自行取貨: $0
隔日送貨: $50
即日送貨: $150
總計 $7,054

基本上同#7 差唔多
差別在火牛火數加多100W應付2060需求

rx570 8gb 選MSI RX570 Armor 4G OC $1050
底版出番b360m mortar

個人認為860 500不如 6000 500
同價但m.2

終極濕鳩神LIST
10500$+122$ 9代最新8核鍚焊打機神U + 2070

查實搞咁耐 都係受功夫熊猫啟發 想出下呢D仆街LIST

商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i7-9700kf Box 水貨 *需全套主機購買* × 1 $3,079
MSI Z390-A PRO × 1 $960
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 3200MHz × 2 $740
Team L5 Lite 3D 480GB × 1 $389
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
MSI RTX2070 VENTUS 8G × 1 $4,200
DEEPCOOL TESSERACT SW-B × 1 $279
Antec NEO-ECO2-650 × 1 $475
Noctua NH-U14S × 1 $499
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $10,622

對唔住
我唔記得講呢度係窮人堂
麻煩擊三掌

phantom gaming 4好過19 MSI低階

推你RYZEN介唔介意?
我唔係幾熟個邊,而且好多硬件問題
比多200幾用2400G會好少少

您的訂單
商品 總計
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
DEEPCOOL TESSERACT SW-B × 1 $279
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 3200MHz × 2 $740
MSI B450M PRO-M2 V2 × 1 $480
Team L5 Lite 3D 480GB × 1 $389
Antec NX550 × 1 $379
AMD Ryzen 5 2400G *需換遊戲先查詢* × 1 $980
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $3,248

D料有咁平選咁平了
打去問飛馬有無驚送,放返出去應該補到個1-200蚊

舊登仔有屎眼石情意結
呢度係有咁平壓到佢咁平

AMROR 好老尷...驚飛馬新地新豬肉拎到代理手上既礦卡就...

全新礦卡又如何 代理3年保認頭就得
又有game換 最緊要夠平

lm

我寧願博 藍寶 要8GB算

你知唔知fifa19加2k19 要幾多容量
3000蚊 ps4

16500$有找 靚料 9代INTEL鍚U 2080GPU

正正常常用好少少就咁啦

商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i7-9700kf Box 水貨 *需全套主機購買* × 1 $3,079
MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON × 1 $1,599
G.Skill Trident Z Royal DDR4 3600 16GB(2x 8GB) Gold × 1 $1,360
MSI RTX2080 Gaming X TRIO 8GB × 1 $6,799
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $860
Toshiba 4TB (MD04ACA400) × 1 $690
Corsair RM650X × 1 $780
Sharkoon VG6-W RGB × 1 $345
Noctua NH-D14 × 1 $535
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $16,048

條LIST既問題係飛馬 無乜好箱選...只好選隻濕鳩VG6頂當 想用好少少既箱就再俾多少少
9700KF 係無ON BOARD顯示卡既U,驚有問題就畀多少少用返K版

又恰我

真心想知9700同2080到底650夠唔夠

今晚再睇睇

睇下有冇伏list 可以binc

我用750

5月就已經暑期

出伏list俾人

咁我死得了
條條都用平價料

無計啦..呢度有人報復社會,出於俠義伏人之心先做下野

平唔等如伏

我係睇spec 唔夾

或者個別硬件比平均值差

我呢個15k都唔洗

CPU

Intel Core i7-9700kf Box 水貨 *需全套主機購買*
3079
主機板

MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON
1599
記憶體

Corsair Vengeance LPX DDR4 16GB (2x8GB) 3200 MHZ Black
830
顯示卡

Galax RTX2080 EX(One-Click OC)
5688
固態硬碟

Samsung 970 Evo Plus 500GB
860
硬碟

Toshiba 2TB (DT01ACA200)
390
電源

Corsair RM750X
865
機箱

Antec P8
459
散熱用品

Noctua NH-U14S
499
優惠

請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。
0
小費

總計
14269

是但啦

仲有散熱，hang 機等問題

平料 會好快壞 聽人講

飛馬俾左幾多你做打手

條RAM...
GALAX卡...
TOSHIBA 2TB

9900k+2080ti既我都用750w
無事既

法X FANBOY:「人問題」

用家問題

夠GA啦
又唔係AMD

想去IN
將白汁腸文化帶入去飛馬

無靚仔司機

你去IN

要托野
不了

比左隻TEAM 480GB 應該夠掛

將毒撚樣調教成韓國GAY不是你的性趣?

要真係睇return rate
但我無資料，只有睇用家評價同產品用料

平=/= 快壞

我隻99人仔 藍芽 QCY T1 仲好好用

不是
返工是訓教
才是我性趣

電腦係怕熱同怕水

所以我會睇散熱

你估intel 我就出唔到伏list?

產品名稱 單價 數量 小計
1 Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $2860 1 $2860
1 ASUS# 華碩 PRIME H310M-K R2.0 H310,DDR4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B $470 1 $470
1 ASUS / 華碩 PH-GTX1050TI-4G PHOENIX GTX1050TI 4GB GDDR5 顯示卡 (DI-E105TP4) $1370 1 $1370
1 Kingston DDR4 2666MHz 4GB Ram KCP426NS6/4 $310 2 $620
1 Seagate BarraCuda 4TB ST4000DM004 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD $724 1 $724
1 FSP 全漢FSP-HD-600 Hydro 600W 80Plus Bronze ATX 火牛電源 $450 1 $450
1 Jonsbo 喬思伯 C2-R Micro ITX Case 紅色 $270 1 $270
總數: HK$:6764

咁你係咪有心將硬件台變成全港第2大同性戀論壇

onj 平料 正常用都好快壞
無呃人

在非洲...
每60秒就有一分鐘過去了?

得你呢個回覆有負評
反省啦

認真 呢3樣真係

ram: g.skill
display card: rog strix
mb: rog
psu:corsair RMx/SF/Axi
cooler: liquid-corsair air-Noctua
ssd:samsung
hdd: wd gold
想知仲有冇得屌

FIY

隻牛爆姐 咪用corsair
你揾單mb/display card爆嚟睇下

冇display點打

台灣有單1080TI 送修變RX580
Z390 假電相 好似係除非

ONBOARD

deskmini咪算

自提1萬蚊有找 8代6核12線 中階大牌子靚料打機專用RGB LIST

您的訂單
商品 總計
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i7-8700 Tray × 1 $2,420
Team T-Force Delta RGB 8GB (Black Heatsink) 2666MHZ × 2 $760
ASUS TUF-RTX2060-O6G-GAMING × 1 $3,099
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $860
WD Blue 1TB (WD10EZEX) × 1 $305
Thermaltake Smart BX1 RGB 650W × 1 $550
Cooler Master MasterAir MA610P RGB × 1 $479
ASUS ROG Strix B360-G GAMING × 1 $820
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
Thermaltake V200 TG RGB × 1 $599
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $9,893

ITX到禁禁下LIST先記得原來8700都仲算底玩既CPU
機箱我唔熟RGB 可能自己選過個或者睇下有無巴出手
同埋提返台灣個邊好似出左RGB 既HDD/SSD

3150先岩

評: 唔伏, 但對SSD同機箱選擇, 同我好唔同, 我會以下建議

4500$+2$ I5 9代打機LIST
如果對鐘愛處女同飛馬, 咁條LIST OK
如果接受到2手RX570, 可以用$500收張, 多出黎果$800
第一, 換塊板做MSI B360M MORTAR, 多$255
第二, 換隻箱做DEEPCOOL Matrexx 55, 多$116
第三, 換SSD做ADATA SX8200 PRO 512GB, 多$366

6000$+18$ 9代I5 CPU + 1660 GPU 靚少少濕鳩LIST
和 7000$+54$ 9代I5 +2060 LIST
俾多$200可少升級
第一, 換隻箱做DEEPCOOL Matrexx 55, 多$50
SSD要穩就Keep Samsung 860 Evo 500GB
要快可換SSD做ADATA SX8200 PRO 512GB, 多$161
PS. 本人建議唔好浪費金錢買內置, 要將儲存變外置+雲端, 隨時都可以用

終極濕鳩神LIST
第一, 換隻箱做DEEPCOOL Matrexx 55, 多$116
第二, 換SSD做ADATA SX8200 PRO 512GB, 多$366
第三, 直接上D15, 多$141

16500$有找 靚料 9代INTEL鍚U 2080GPU
第一, 換隻箱做DEEPCOOL Matrexx 55, 多$506
第二, 直接上D15, 多$141
Royal RAM 賣樣, 個個人唔同價

DEEPCOOL Matrexx 55 呢個case有咩好？

放到E-ATX + 360水冷
但好似唔跟任何風扇

其實8gb唔係勁4gb好多。。。。

再加D學生哥買唔起

用緊9900k+2080ti 700w冇事路過

有無撻撻聲

間房無lan port，求條打到機ge wifi機list
會玩下online game，想玩cod，依家部文書notebook用黎打機好快就熱
最好可以長開2個vm左右都唔熱

16500$有找 靚料 9代INTEL鍚U 2080GPU

查實WIFI 呢個功能都係FOR方便
主流都係插多個ROUTER會好D

好順暢，冇奇異聲音同氣味

老母想砌部機 主要想用黎上網煲劇
$2000-3000左右

CPU
AMD Ryzen 5 2400G *需換遊戲先查詢*
980

記憶體
Team Elite DDR4 Notebook Ram 8GB 2666MHz
390

Team Elite DDR4 Notebook Ram 8GB 2666MHz
390

固態硬碟
Team L5 Lite 3D 480GB
389

散熱用品
ID Cooling IS-40X Low Profile / ITX Cooler
100

其它
ASRock DeskMini A300 (可加 $50 換購 ID Cooling IS40x ITX 散熱器)
1199

散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150)
1

總計
3449

只要8gb ram就3009

Notebook Ram

A300唔係用notebook ram咩

intel / amd deskmini 系列 用 notebook ram

Yes 上newegg買
早幾日見到600蚊有2x8gb 2666c16

恰我唔熟ITX

冇計 飛馬最平notebook ram都要390

請 search deskmini sfx

其實都唔貴
不過有計可以慳多100幾十
對3k budget黎講算多

Klevv SO-DIMM DDR4 16GB 2666 MHz $670

ITX個類唔想學

散熱可以再慳100
有巴打share過 拆2400g散熱外圈就可以裝入機箱

比錯 呢條單條

咁加幾十行dual算

用番呢條 Team Elite DDR4 Notebook Ram 8GB 2666MHz

sodimm真係要上newegg買，香港冇咩選擇

而家345
飛馬係咪見巴打講邊個硬件貴就會減價

係呀你把你想買果d 出晒po話貴可能會減晒比你

有時睇唔切咁多款零件，你地提起，我發現唔貼價就會減

貼價果d就當然無得減啦

趁未過1個月期限，推推先

廢事有人係咁想洗底扮中肯帶風向水人

2060需要去到650w？ 我本來諗緊550w

n記官網話500W都夠
張2060只係吃到160W

唔該師兄最終決擇緊機箱用邊隻，過幾日出去黃金格價

預將來換卡就預大少少

收到巴打，應該唔會換卡，個人習慣一換就成部換，只係因為玩黑沙一星期只關一次電腦，所以好需要選個好機箱散熱，多謝師兄出list參考

俾多少少要fg

預算機箱1000左右再多就覺得換2070重好，有情意結，顯示卡想買3風扇

要散熱好我用緊focus g

不過。。。。
火牛太大隻食咁d機底放風扇既位
Atx板插左8pin 頂埋機頂風扇最尾個位
但剩係前2後1 都勁涼，不過塵多少少

1000內應該選擇唔少 慢慢選

換箱未

掛住丁 有d懶

h310有咩伏？

火牛要加？

俾多100上360算，多d ram槽

出得平list點會加ram

sharkoon啲垃圾箱 咪再推啦

budget有限基本唔會點加野

2019年重推dvd位機箱

你唔知有乜好。 。。。。

上面可以放hdd架!

可以擺dvd機 可以推focus g啊

都唔明做乜鳩係咁推vg6
啲鋼水又薄 開孔位置又差
風扇又弱雞 qc又差 開出嚟 原來係壞嘅

咪鳩推啦 刁巴都on99嘅

budget list要擴展性做咩

focus 要另加扇 輸哂

諗緊fd define c 同 meshify c ，多人推薦前者，但睇比較片好似後者散熱更好，我自己中意bq801，不過好多地方無

meshify c個前邊好柒

去網店砌叫佢同代理訂

Bq801唯一問題難砌？

我從來唔覺難砌係一個問題，你日日砌咩

我應該係會比人砌埋，不過太少人提唔知bq801依隻箱好唔好

剩係睇開前透既箱,幫你唔到

想散熱好又要換風扇，風扇買邊隻又平又抵，市面上試產品都追求rgb好反智，唔需要買透明同rgb

led受唔受?

貓扇

GT系列

你睇下呢個網既cfm參考下
我上年中左猫扇伏買左隻出風量得5x

e+買左兩隻雜牌14cm,特登要埋led
出風量81,大過原先既focusg既廠扇2倍到
e+機箱摸落去唔熱,平均溫度都減左1-2度

點解係你答既

唔識睇出風量
淨睇rpm

12 Volt Fans by CFM 禁呢個

大部份水份偏高CFM...

冇屎色既

有排第二pop

我一把屎色都搵唔到, 得IPPC

個網係咪好耐冇UPDATE架
一把NF-AXX都冇

有嫁 不過呢類網睇下好啦 水份太多

我直接禁SEARCH 根本冇新款

想買平平地就夠我9400f+2060，應該唔會太熱，不過見大家講到機箱風扇=垃圾

唔係好需要燈

你可以咁諗有錢可以有好既享受 冇錢可以照用

平咪100$樓下果D風扇